(有圖) 究竟呢位姐姐中咗咩傷

叮噹咁既手

嚇死叮噹 驚見同類

Tell me, if you send the landlord Li, I really will be the police, and so the police on your house to make a trip to make sure you have a law, I was serious, do not speak tight laugh, you tell me alarm lun, justice lun , What is good, just you.

Have you ever wondered what kind of damage you will have for a moment? Pass the left to see people to see people, Zhang Xiangzhong to clear? You may be friends on the air happy, people in minutes to hide the house business shouting. People are sometimes so fragile, a girl who have something, then your conscience over the intention to go?

I advise you to put out before Lebanon think twice, do not feel the impact of peanut students affected by the degree of D people have wild air will not feel the feelings of others, among the secondary school children have not made a few words, I hope you can make an independent judgment, Do not contribute to the network violence, do burial D damage people do not selfish things.

P.S. you flesh degree I have the wrong line of yellow Daxian Li, to find you live in the next point to know, IP do not check the check

佢COS緊呢個ICON?

你知唔知自己講緊乜

又幾似

個叮噹舉中指呀